［TG] 招收新會然

我知我打乜你哋都唔會睇

多絲 絲優先

入谷：

抄登共匪5P垃圾濫交群

唔好玩標題黨窩！

2019最新評價
熱鬧：★★★★★
氣氛：★★★★★
谷聚：★★★★☆
幽靈：★☆☆☆☆
絲打：☆☆☆☆☆

拉

john咗 好多狗